1，2牌做地勤問題

拎左p牌差唔多半年
之前入jardine做過下pt地勤(禁區搬gip苦力）
個陣上堂記得條友講過有車牌可以唔駛做搬野，可以轉揸行李運送個d車
想問如果p牌緊可否做呢d司機？

渣癲p牌都請
利申：做緊渣癲車頭

冇可能
我有得請點解唔請個有多幾年經驗嘅人?
揸車嘅經驗唔同搬行李嘅經驗
除非個吖頭係你親戚/你依份工年資高，咪會請你

渣癲會請p牌車頭
你入黎機場做就知點解

請唔請part time？？

跟本無人做
邊度嚟搵個"有幾年經驗"

HAS有P牌車頭

好奇想知機場地勤人工ok嗎，自己有諗過轉行，係咪有1,2牌就ok？

留名

地牢定33

33

施主咪做傻事
唔係一份好工
你見出到五天工作黎吸引人就知幾閪

得full time

仲讀緊書
捻住pt車頭
睇黎冇望
唔該哂師兄提供嘅資訊
另外好奇一問 33係咩

渣癲都分左幾個部門
停機坪（ramp)
地牢（行李處理區）
貨運（cargo)
Ramp就係S33機位=33
讀完書慢慢黎啦 機場長期缺人 隨時歡迎人嘅
何況份工又唔係好做

出機啦

長知識
讀完書甩p
機場太遠不了
Btw如果full time有冇機鐵優惠

P牌仲請人？
Full time 每天返幾耐？

同問